無知一問 係咪無可能發動到微博反擊

啲1毛成係攻擊連登同直播chatroom
我地可唔可以係微博瘋狂post文宣圖？
定係會俾人秒刪？

借力打力最有用

支那網實名登記
做就真係做死士

做乜要理支那

秒刪

洗完有咩用 你本身係target香港人

應該好多廢中廢老都用微博
多一個途徑俾人多方面睇新聞都好

認真 冇必要 因為佢地點睇都冇所謂 而且微博負能量出名多 無謂同腦殘嘈

唔係唔得
但係你同班被洗腦嘅井底之蛙嘈
佢地都唔會聽唔會理
更何況大部份情況應該直接比中共block

想睇下會唔會有意外收獲咋
不過見樓上幾個回覆
似乎無可能
當我無講過

個微博account可能會比新浪炸同埋條微博會被delete

同意做法 若果能夠找到缺口
將大量資訊或抗爭意義同知識流入中國網內
只要每個省每個縣 都有一小部分人醒覺
力量有可能大過香港
當每個地方都有反對聲音
中共仲邊有時間對香港諸多意見 解放軍阿拿！

人就係口裡說不 身體卻很誠實
縱使啲大陸人話我地暴徒 亂港都好
只要佢地接觸到啲更多新資訊/訊息 而非紅媒
佢地就會慢慢開始有思考
當遇到不公平對待 可能就會有反抗
好多野都係慢慢培養 潛意識慢慢改變

再者 中共內亂 經濟倒退 都唔係今日既事
依加就係等緊一個缺口
呢個缺口一旦裂開或者擴大
可以令中國人民視為神木 實為朽木既中共 應付不暇